有咩方法可以令自己開心啲？

比一個自己喜歡既人討厭同誤會真係好難受，相信我同佢之後已經唔會再有任何聯絡，但我已經好多日集中唔到精神溫書，返part time都成日諗起，情緒真係好差。

一樣

咁點好？

放低佢。